## Revisiones

Se realizaron las revisiones y correcciones dadas por el profesor en la clase del día 19/11/2020. 

Los archivos corregidos fueron: "erp", "it1_dp", "it2_dp", "it3_dp", y se agregan las retrospectivas de las iteraciones.

